元秋出題同大家玩接龍

食得人哋嘅泰國米，你就要感恩。
食得人哋嘅美國牛，你就要感恩。
飲得人哋嘅錫蘭茶，你就要感恩。
揸得人哋嘅日本車，你就要感恩。
搭得人哋嘅韓國鐵，你就要感恩。
食得人哋嘅賓國蕉，你就要感恩。
飛得人哋嘅美國機，你就要感恩。

請大家繼續。

睇av要多謝日本

睇得人哋嘅日本AV，你條j就要扯旗。

出得香港人嘅糧，你可以害我了

賺得美國人既錢，你就要感恩。

呀!支那人不嬲冇道義冇信用

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

賺得人哋嘅買水錢，你就要感恩。

支那人連邊個接濟邊個都唔知

出得香港人嘅糧，你就要感恩！

隊草要多加拿大